假難民靠害 本地南亞裔訴冤被標籤

南亞兵團、「假難民」充斥香港為患治安，成為難以清除的治安「毒瘤」，連土生土長的南亞人士亦受牽連被搶飯碗及捲入罪案。近期涉及南亞兵團的血案接連發生，昨日有本地巴籍漢涉嫌扑斃混血女友，現場更檢獲吸毒工具。隨着南亞人蛇湧港、假難民做黑工、販毒、打架等密密爆罪案，還連累本地南亞人，土生土長的居港南亞裔人被搶工作兼被「影衰」，有居港的南亞人稱︰「人哋會用有色眼鏡睇我哋。」加劇他們搵工難的苦況，亦有不少人交損友誤入歧途。
由於市區租金高昂，少數族裔大多移居至元朗及屯門等偏遠地區，部分經多年來輪候公屋成功上樓，元朗區區議員周永勤表示，現時持香港身份證留港的少數族裔，部分遠在殖民時期已在港落地生根，至今當中有尼泊爾及巴基斯坦家庭約有五代子孫開枝散葉，而在天水圍其中十一個公共屋邨內，粗略估計有四百至五百個少數族裔家庭。
難融入社會 生活困苦

周續指，土生土長的南亞裔後代，起初主要就讀專門收取少數族裔的私立學校，惟因私校接連「執笠」，他們須轉讀其他資助學校，獲得更多學習中文的機會，基本上用中文交談及溝通都不成問題，但對於認字及寫字仍有一定難度，導致他們能升讀大學機會不大，畢業後求職期間不排除會遇到帶有歧視目光的僱主，令到南亞裔後代難有出頭天。

另外，屯門區議員張恒輝稱，基於教育水平等理由，土生土長的南亞裔人未必能完全融入社會，「比較難搵到份好工，主要做運輸、物流及建造業等體力勞動嘅工種」，只有少數可以達到醫生等專業人員的門檻。

淪人蛇借身份證目標
隨着南亞人蛇、假難民大舉湧港，持行街紙留港後只能做黑工，部分人更向土生土長的同鄉借身份證去搵工或租屋，被踢爆做黑工，只能投靠黑社會作奸犯科，爆竊、搶劫及販毒等無惡不作，更拖無工開、要搵快錢的本地南亞人落水。有地區人士透露，隨着假難民湧入及留港後，往往主動接觸居港南亞人士，去年元朗區有二百多宗非華裔人士使用他人身份證的個案，令低下階層的本地南亞人生計受影響，同時受到不法的假難民的牽連。

在港土生土長、大學畢業後任職資訊科技業的印度裔Deep Batra早前接受訪問時曾表示，不少印度同胞是「畀人呃」來港提出酷刑聲請，留港期間被迫從事販毒等罪行，令合法居港的印裔港人受到牽連和歧視，「人哋會用有色眼鏡睇我哋」。

重建難民營!!

人離鄉賤

食得咸魚抵得渴啦

重開難民營啦

咁而家廣東話係咪佔多數呀on9仔

有一日你老母比狗屌添

全部死刑啦
蝻亞狗

土生土長的居港南亞裔人
假難民住耐左咪"土生土長"囉

文盲？
人離鄉賤=歧視？
弱撚智

想冷嘲熱諷香港會點變可以死出去開post講，而家南亞裔就係融入唔到，佢地作為外地人無咩好怨

唔鍾意咪番家鄉囉屌

鬧南亞人賤仲洗藉口

香港社會畸型就係崇洋之後先到自己人，呢點你照鏡望下就明，我都唔同意呢一點，而且你口中個班白人有能力唔融入就係到生活，南亞人得唔得

又要無知識又要做低下工作先生活到又要唔努力融入本地文化仲唔係抵死？

咁點解唔係人離鄉賤

比人歧視都係絕對正常

Have a good day

不少印度同胞是「畀人呃」來港提出酷刑聲請

睇到呢句就覺得好慘,快D比個名單黎,等香港政府消除返佢地既難民list,等佢地返返印度啦!

土生土長又無乜特別技能注定要做低下工作

都仲要唔努力融入社會 中文字都唔識寫係要讀埋d圍威喂學校

仲有咩好訴冤

都未講班友嘅犯罪率

呢班南亞人真係痴撚線

痴飲痴食講到自己受害者咁

周街非禮打人點體恤?
利申，條女比過一個南亞仔非禮

真係好慘,以前支國人無回程票就留底.......依家佢地出句聲除名港府會包埋機票送佢地走
班南亞唔好得個講字,真心想返去就走
唔好好似陳美齡渣日本籍教人點愛國點做中國人

體恤南亞人呢種思想同默克爾呢d人差唔多

外人永遠係本地人之前

大陸>南亞>本地

就黎要學德國人買武器防身

古蘭經話信徒可以隨意強姦女人喎

當穆斯林人口在一個國家超過2%時...

有啲慘
幾時可以一車送撚曬班仆街走 幫幫佢地呀屌 佢地係香港太辛苦啦

馬來西亞啲華人成日被回教徒強姦，好慘

難道你又忍心佢地令我地住既地方都成為地獄?

慷他人之概既尊貴議員張生依家係住係元朗定深水埗? 受緊苦果果個莫非係佢?

馬來西亞有6成人口都係穆斯林

香港唔知有幾多

張議員仲要棄養個弱智女

死左無人照顧，乜張議員依家死左咩?

真正既南亞係唔犯法既？on99

行伊斯蘭法㗎，女人被強姦去報警會罰咗佢先，然後要搵4個男人做證人先會開file

其實最令人屌得佢甘就係呢位人兄 ＂慷他人之概＂ ，光環佢拿，苦果就香港市民受,

如果佢係自己都清貧落區住係果度搞地區工作, 真係實現"小麗老千"講既義工隊,專教南亞人中文補習,無人會屌得佢咁勁,最多係笑佢真係好左膠好大愛包容..........

但依家只係睇到呢位議員既 "偽善"同埋"慷他之概", "將自己既光環建立係人地既痛苦之上"

蝻冇一個係無辜，that's all

家庭團聚係人權，然後一腳棄養自己個女

佢既說法李文晉小姓奴可以學野......

唔比贍養費係為左令綠茶人可以自立工作,萬一我比人炒左/死左個仔都可以靠媽媽生活
唔養個仔係因為同媽媽無左感情之後,怕夾硬係埋一齊會影響佢既成長..........
總之就係一堆藉口同九話,個責任就係人地度同"為左人地好"
同埋最好幫佢搵埋契家佬接手,話你要包容佢地兩母子,雖然屌西果個係我,但係你忍心佢地兩母子無爸爸睇住咩?

支持好南亞對抗壞南亞
ready fight

要叫佢google下咩叫人離鄉賤啦

算啦，對牛彈琴

[black][black]多謝議員[/black][/black]

鬧得好